林卓廷幫緊鄭松泰屌保皇狗

犯民都不割熱狗

樓主好快被泛民含撚派

之前睇採訪佢地私底下好似冇乜野

鄭松泰不嬲同泛民關係幾好，同慢必frd過打band，又同許智峰傾湊女經，又同朱凱迪一齊開過記者會，又幫手聯署condemn林鄭 泛民發言都係話我地25個民主派
陳雲鳩達d言論向來唔代表熱血公民

熱血時報堅係負資產

咁係咪應該同建制聯手踢鄭松泰出議會？
令非建制再少一席

正常本土派應該係禁
自己人內鬥jm9
係要玩內鬥就扮小粉紅攻擊建制派
引發分化

無話熱狗一定衰
不過有引戰狗咁姐

係好撚多引戰狗

蟲泰錄音講：係d傻仔先以為我本土派咋

冇貢獻淨係屌果啲先叫熱狗
認真做野咪唔係囉
從來熱狗呢個Terms係用黎屌果啲暗共搞事

如果果個係鳩達已經推撚咗佢去死

泛民都算本土派？

鳩達有咁嘅可能入到立法會咩

睇標題仲諗住入來睇下屌保皇狗乜
入到來竟然係講割唔割
原來係咁幫保皇狗轉移視線

不分割，和勇合一。

洗唔洗遂隻字打俾你